逃離武漢係微博已被禁言封鎖！！！！

蝗国啲維穩真係痴L線...
都已經係基本上好多人都知嘅事...
依家件事發到咁大，就淨係識得封鎖消息扮冇事
厲害了我的国

走佬果班為乜要咁高調，真係摟屌

大陸西點會用英文呀
人地用拼音架然後將逃離武漢變四個拼音英文

想捉都捉唔到了
沒事兒

知名三毛傻閪又開工

光復支那!

依家最新嘅tag變咗 #逃离武汉不是个人应对疫情的正确姿势#
好柒